天文台係守護香港經濟的重要支柱

商務及經濟發展局